林奠扮喊我屌你老母

執法者帶頭犯法呀，扮乜鳩

收皮啦

收皮啦叫佢

記者開波佢又黑面

有片咁撚樣都唔係事實

記者都嬲啦咁撚樣
有哂片都假

檢控=律政司問題
執法=警察問題

有咩問佢地

好撚仆街既柒婆

林鄭...快去壽終正寢

咸你老母咩 五大訴求回應未呀

完美割席
香港罷工第一人

令人嘔心

鱷魚淚--傳說鱷魚在吞食人畜時，會一邊吃一邊流著眼淚，偽裝的同情。

依個女人不如收埋先
叫夏春瑩出嚟講啦

又喊唔出

1. The bill is dead
2. 有監警會了
3. 律政師負責檢控

人人都可以做特首

扮咸，屌

講黎講去我都識背了

4 暴動定義唔係由行政長官做
5 雙普選工作要等社會安寧左先搞